[Uplay+steam] 好撚後悔

早幾日先係steam買左隻舊game
Splinter Cell: Blacklist

其實都唔平不過好鍾意呢類game
點知買完先知已經無人玩

可以退錢

認真？今晚睇睇佢先

7日內+玩少過2個鐘可退